阴道炎

我阴道炎好久了 ，好痕 分泌物多，阴痛热 小腹痛，尿频 好似又严重咗，又验唔到有菌 ，看了几个家庭医生都医唔好，吃咗好多药都医唔好 有没有妇科专科唔用booking嘎？booking要等太久等唔到！急！急！急 !都唔知點算好，宜家惊咗看医生。

係大陸做雞預左架啦

大陸藥房有支嘢叫皮康王，搽乜都好，我夏天r穿左春袋都搽番好

襯地淋

問百度